如果breaking bad開拍港版，應該搵邊個做演員？

麥嘉

As

Walter White

李家鼎做叮叮輪椅佬

Mr.white老婆
要搵個睇樣都覺得煩

梁家輝適合啲

陳冠A做pinkman

屌你麥嘉，唔係光頭就似嘅

唔係好野黎
專登唔用百份個名

我話唔係光頭就似啫，
唔洗過份解讀我句嘢嘅，
屌你老母咁撚大個人都唔鳩化嘅

梁家輝唔錯喎

Breaking bad就唔知，
但daredevil一定搵黃浩信

九唔搭八

梗係汪啊姐

麥嘉 as Mike
應該幾好

江美儀

叮叮叮=盧海鵬

Daredevil就唔知，
但Master of Sex一定搵陳冠希

高一咁多

Jane呢

我過份解讀？
解你老母臭閪啦，我話唔係光頭就似，
無話佢揀麥嘉因為光頭呀傻閪，
傻逼傻逼，傻逼係撚書面語呀傻閪，
屌你老母，唔屌你以為自己好撚醒，
鳩唔搭八，日撚日開埋啲垃圾post，
達人達人，達你老母臭閪啦戇鳩仔。

其實可以直接無視個條傻鳩

無否定我？
無否定我你個comment quote我托柒呀？
我話佢光頭，
你又quote我話Bryan Cranston做喜劇，
鬼唔撚知佢做喜劇咩，
問題係麥嘉個feel一望都唔似啦無feel啦，
你都仲要加把口埋嚟quote嚟quote去，
整個戇鳩笑臉以為自己好撚有point，
解你媽的B解你媽的B，好心你個人啦，
乜撚嘢叫書面語都未撚界定得清楚，
學人叫乜撚嘢書面語達人，
返屋企幫你老母奶閪吧啦

better call 鄭子誠

Saul 本身係好人底，但六十路似係奸人底

咦用英文啦？
唔撚用書面語啦？
又要改名做英語達人啦？
咁樣仲唔係mind read緊我？
以為自己真係咁撚醒？
學人i doubt it?

你而家話i doubt it
咪啫係覺得我唔撚知佢做喜劇囉，
咁你一開始嗰句咁都唔撚係質疑緊我唔揀麥嘉因為佢做開喜劇？
如果唔係嘅，你quote我係咪托柒呀你自己話，
扮撚晒有料喺到提人；
如果係嘅，咁你係唔撚係mind read緊我呀死剷

I doubt it

不如講返正題啦
Hank搵邊個做

套踩過界可能係tvb打造一個超級英雄嘅宇宙世界觀

屌你老母睇到一半冇哂mood
咁小事都有得嘈

樓上狗咬狗

咁都有得嘈

咁都好嘈